有有絲打係有男朋友但都會keep 住同男性朋友出街?

有有絲打係有男朋友但都會keep 住同男性朋友出街?
Or 仲玩d 交友app識人？

其實呢個女朋友係唔係飛得？

飛啦

會唔會係佢性格真係咁？
Or 真係貪玩？

同男性朋友出街做咩先？
有男友仲用app 識男仔既係臭雞
樓主rip

雞吖

希望你地唔好分手

屌你全部巴打黎

唔分就等住做爸爸

在心中

我女朋友成日約男性朋友單獨出街喎
代表咩

雞

如果同佢講左介意 佢仲係咁就飛得

G?

女性身體可以自主，男人先唔可以。
同你拍拖一樣可以同其他男人出街拖手扑野

分手啦仲諗就大大頂帽架喇

雞喇

呢個世界唔係男就女，普通朋友出下街都唔得？

你話呢？

唔可以

做雞嘅性格？

成日同人老婆女朋友出街

臭雞

真gay佬得唔得先

其實出街都可以話真係普通朋友約下
但仲玩交友app就真係飛得
根本解釋唔到玩黎做咩 擺明騎牛搵馬

我有個識好多年嘅男性best fd，會單獨出街，有介紹俾男朋友識。識新嘅異性朋友就會避忌，都唔會玩交友app。

男朋友都有2，3個fd嘅女仔朋友，佢哋都會出街。

講到尾都係睇佢本身係咩人
同埋同另一半要協調，自己報行蹤幾時返就冇問題。好多人都有異性best fd架啦。

我有朋友係咁
明知自己就黎結婚明知個男仔冧佢，但都繼續同佢單獨出街。提過佢幾次，佢都只係話普通朋友 佢為咗呢個「普通朋友」同未婚夫嘈過幾次但態度照舊

代表你兩個係襟兄弟 兩個男人同一個女朋友

岩岩一齊果時會
同佢講左之後又穩定左就暫時無了
其實有時都唔知點
佢啲識左好耐既男性朋友請佢食生日飯果啲
唔撚俾佢去又好似好小家
俾佢去個心又唔安落

唉唔係唔信你呀係唔撚信啲厹咋

同男性朋友都無可厚非，特別個男性朋友識你女朋友仲耐過你。
交友app真係

最撚憎 臭雞

去完街就冇左個處lu

同個男仔朋友去踩單車，唔小心無左個處，sorry呀bb

屌

飛唔飛好
定同佢講清楚好

你未試過同佢講清楚？

人之初。。

未